% @Source ME
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Déterminer l'inéquation correspondant à $x \in \interof{13 23}$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.
  \item Déterminer l'intervalle $\mathtt{I}$ de $\R$ correspondant à l'inéq2uation $x \pgq 5$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.
  \item Déterminer l'inéquation correspondant à $x \in \interfo{7 10}$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.
  \item Déterminer l'inéquation correspondant à $x \in \interoo{4 +\infty}$ et représenter l'intervalle sur une droite graduée.
\end{enumerate}